[殺狗會]角球20中17，一齊討論下

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
河床先岩 10.5s 👍🏿(thx ky)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿
袋鼠9.5s👍🏿
秘魯9.5👍🏿10.5👍🏿（thx ky)
周10.5👍🏿11.5👎🏻
比勒9.5👍🏿
紐維e舊生 6.5s👍🏿

Me

樓主又中

lm

10.5s派我

10.5a冰
半7全9/10plz

12.5好似幾好

多謝樓豬

Mama要s

無問題啦 等收錢

樓主勁

岩岩係街見到個鬼妹黑黑地金髮著白衫對波凸哂出黎

想含樓主

moon po狗夢大

佢13.5s呀嗎，ft13，

.txt?

大波好正

Hello moto

屌
想神船贏
但盤唔似

我要10.5s

好想搞大佢

我都有c

主客往績近兩場都係主10 都係上半場入 識買了

D人話飲蜜瓜奶有用 我飲左1個月都冇大到

8c

俾人楂下 會大的 認真

你都入左啦，停角啦

自己呢？

星期五全部波半場落後未cup到過😂

自己按摩下得

係咁出波 屌

9c

主NG 上啊

放工番到屋企好攰有冇人可以幫我

半1:0 同上盤😂😂😂😂

自己楂無用的

唔渣肥仔波

番大6

Boom

9c 2x1 又準備gel
快手比多c
old boys 9.5s x 阿特 9.5

你唔係話買大角架咩

gchi,主ng
he

最後跟左9up

冰啦

買左12.5s 13.5s 係咪唔應該追了

15.5s 靚到，但低水唔想買

媽媽救我!!

你買乜中乜想羊兩個月租

易買到。。。。差摩納哥全中

重心？

善妹

好耐冇見呢張野
又私出比人

媽媽打電話去叫佢冰封ok？

14.5s

其實有下面，我cut左之麻😂😂😂

話時話 墨超fg又中

2.25入左😂😂😂

12.5s ok?

12.5s頂實

Up唔到相
On9

去左拍拖 得1.78😭

😂😂😂去左邊

No la 有***先係重心

有無人派

世紀中伏啤酒 綠茶啤酒

善蛇

me 12.5s 2.02 13.5s 1.7 14.5s 2.25

望到都

死港女 港女先綠茶野

15cft?

爽？

12c ft

Yes 12c ft

刷爆10.5就停🤢

都好呀
頂住12.5細比我追番

預計回覆 爽？

我無買

一點又有波
攰撚死人咩

小妹唔知咁難飲

11得唔得

我都鐘意飲

琴晚跟左？

冇

飲綠茶同 綠茶野係兩樣野

主快入多球

[member] 大定細? [member]

祝羊

支持

上次食炸雞 韓國果隻荔枝啤酒幾好飲

爆完10.5冰到而家笑撚死

屌佢老母 一人一隻 夾手夾腳爆10.5s

新黎？ 細啊

Ha

柏雷勁？

緊係 等埋你出先訓

Shit

10.5細好撚慘

3串1繼普雷

12C

啱啱入post 對咗細波

頂撚住13.5sm我驚

麻麻啦 12c了

1:1

1:1 12c

中間打邊爐完算啦

又中添

感動

補幾耐

痴撚線 媽媽買乜都中

快開球了

完phew

1:1 12FT

希望手足聽我講無買大

真係12c

Thx mama13.5s仲有400贏

偷日差80蚊先夠數

10.5 11.5s boomed
全星期冇玩過

想買2場

崇基角膽后
比d掌聲👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

啪啪啪

人地要掌聲
唔係要拜

參透下

對5住 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

小妹14.5s 又中

Ky👏🏻👏🏻👏🏻ky👏🏻👏🏻👏🏻

原來你係崇基

櫻花有無人要

👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾👏🏾

Then

開工先 番黎要456

樓主好勁

lo要水手

Arm is which team

跟ky入了12.5s 謝謝ky

ATM

Mama有無角水 唔識賭

柏雷 三賤 松鼠

大波波

betting先勁😅

感情注
柏雷x天鵝角大

柏雷10.5

比你對下答案，但我除左神船之前8x1之外，乜都無買

前鋒轉盤

柏雷 三賤 上

証明自己fail👍🏻，我都未做到😂

柏雷刷角 三箭入波

forward9.5升倍了

1c了

而家先派買條撚？
原本想買 st 下盤

天鵝1c

仆街

你仲正數梗係😅

有冇即場朋友

柏雷1/10c
三箭0/3g

有呀

有

等你

未睇岩

Hi

三箭456未

水手1:0

樓主買喵

天鵝2/9
柏雷1/10

你出我gun

安安~

你出我都跟[black]對家[/black]

Lo又goal

hi 西面仔

謝BBBB

柏雷2C

柏雷2/11
水手1/10

3

柏雷2/10c
三箭1/3g

三箭1:0

4啦

神船0:1

三箭

三箭 1/3

神戶巧屎

柏雷4/11

三箭認真起上黎好好J

三箭goallll

神戶主場氣氛麻麻

對面仲大聲

柏雷4/11
水手2/10
水手3/3.5s

小妹三賤糕!

天鵝1:0就仆街了

三箭松鼠降班再j2長追仲好啦

天鵝降班啦

柏雷5/10c
三箭1/3g

佢鐵定降班..

你d細波😂😂😂😂

冇買角細已經好比面 😂😂😂😂

摩迪又細球

屌垃圾摩 又輸盤

Lo goal

前風fg得1.4

細係好玩好多
幫我叫柏雷同水手刷好嗎

三箭快手

三箭1:1

柏雷4/10c
三箭2/3g

小妹 三箭2/3

無力了 一星期無食飯

2.5/3 要兩球

又jer 咩先

天鵝4/9
柏雷4/10

渡邊千真！

小妹維他奶goal

水手3/10

前風fg
中既話買250有100 然

柏雷

柏雷咁快糕
未刷夠😩

諗住大屌清水健

前鋒等8.5

似哦

屌你山葉最叻死球,都唔刷下角

難了

有無人入小妹channel

係

柏雷4/11
水手4/10

札對了

買邊場好

贏果場囉 你成日講

十金

韓k對晒😂不過我應該唔買了

🙋🏻

柏雷5/10c
三箭2/3g

閪花2nd goal

咁呢D就基本既

柏雷5/11
水手5/10
水手3/3.5s

柏雷上半場開9.5b

7.5 1.71買左😂😂😂😂

痴線 點解閪花客w成5倍咁高 咁睇好waterhand？

BABA聲咁來

掛住做野無MON=.=

讓少左降水 係咪應該買對家 岩岩睇漏左讓幾多

小妹維他奶又goal❤️

天鵝5/9
柏雷6/10
快快手 半場搞掂佢

媽媽我個三注點睇

天鵝幾好

柏雷 水手呀

因為對家1:0緊啫 西花初盤仲受讓

兩場都SKIP左=.=

其餘三場睇漏野 當我無講過先

邊3注

咪臭係 受讓輸一球仲咁高倍 下半都未到😂

我知

角呢 水手 柏雷

要gun了

guned

柏雷10.5 水手9.5 水手3/3.5s

水手9.5

閪花fg加注

柏雷7/10c
三箭2/3g
快上

唔係同幅圖一樣咩？

柏雷大一格 怕怕

小妹 柏雷糕

前鋒。閪花快入
三箭是旦入

...

柏雷12.5s 1.9

又暗號？

前鋒啲波係幾好睇🤔

點

真係走撚哂BO

仲未角大既 可能避哂呢

報驚

天鵝7/9
柏雷7/10

全部同我入多球

普度真係好屎
不過我刀系巧中2佢

西花出黎好入一粒

你想買邊場角大？

10.5 12.5s OK?

系 1.78 1.682nd goal

贏嗰場

矛人玩2點>

gun 左豬蛇

前鋒
閪花
三箭/神船
札
全部入一球先pls

Lo d角

小妹買札

札近況很猛

你笑人！

5話你知 1400買咩

水手最多12c?

札 仁川 2X3 GO

柏雷 三賤 仁川 札

包蛇要札...

馬會少左一場澳職？

延期

有沒手足支持我老死普度斯基盤？

場地問題

札

應該未傾好劇本

睇黎大船札

西蛇 話我知

天鵝-2
柏雷-3
閪花入波

水手 5/10
柏雷 7/11
快刷

柏雷8/10c
三箭2/3g

閪花入波集氣

三箭快入

柏雷8/11
水手7/10
水手3/3.5s

前鋒9.5可以嗎

樓豬札 糕

小妹札goal

柏雷8/11 快手啦
水手8/10

落飛黨

札1 0

小妹札糕

無牙腎都貢勁

維他奶3:1

屌 柏雷快撚啲刷啦 -3

Fake 3:0

閪花

天鵝-1
柏雷-2
閪花入未

三箭OR勝利船比多粒

買唔到水手10.5 2.15，以為買左

柏雷睇黎開唔到

fw 7.5 gel

櫻花係咁攻，但又唔想贏，又唔識贏咁款

三箭 比多粒

柏雷9/10c
三箭2/3g

sor law 入左12.5s 冰冰佢

柏雷9/11

放過我 11c ft ok?

柏雷天鵝-1
閪花入未

fw 不如刷多下比我入s

係咪咁對我先

閪花我屌你老母

fw 13.5s ?

天鵝8.5gel
柏雷-1
閪花入波

閪花入球

花GOALLLLLLLLL

閪花ng 又中

Thx 伊巴

柏10c

求三箭/神船一球先 前風一球pls

柏雷10/10c
三箭快入

些豬蛇

松鼠GeL

我札叻豬

thx樓g

前風21射5中0 球

請你一定要係3賤

唔差在贏埋啦

好 2.5/3擔心😭😭😭😭

仲有平半 買喇

花杯ed

閪花再入

係咪fake？

又入

無事 入波！

差廣島1球

cup完冰封角啦好嗎

組織靚到

Fw角點入好

Cup jor

花 真係有

thx 樓g ng

on9 3/3.5s 凍撚過水

fk u 3賤快入波

松鼠生性 乖乖

嘩~呢個後踭~嘩~嘩~呢個後踭

原來柏雷得1球

櫻花3:1...會唔會太快

三箭/神船快

我老死杉本又入波

又入，無買第3同第4球

又有 花花

3賤快

西花。。。

閪花5th goal

完全買唔切靚花ng

fw 13.5s

似no goal

次次一入PO 都見到你個細爆...

澳職水手又係主客

屌呢場蘇沙廢撚到

咁比多角我得唔得？

腳腳都推甩

普度司機好廢....

你喜歡la

三賤求你生性

西花好波

柏雷x天鵝gel
閪花第二入球gel(thx樓主）

有無買反cup

包爺又贏，唔好搞9我札ok?

fw會唔會有14.5？一直都入唔到

3賤入未

水手-1

我屌呀

三箭1-2

三箭鳩

10.5b ?

水手9.5 10.5s

三賤GOALLL

三箭2:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

GEL

小妹三賤 柏雷糕！！

朱蛇出左咩？

神船

松鼠3賤齊齊GEL

屌我札被goal

3賤松鼠大

有普度司機仲廢

Fake

三箭大球goal 俾多球全格喇

好波 但柏雷都fake

三賤ok?

好撚彩fake左 繼續上呀札兄

球彩得呀鵬係正常 其他燈到仆街

FAKE完札比多粒

3賤 柏雷 頂實

前鋒嗰場準備高士路

水手唔係貢絕 9.5都開唔到呀嘛

專登開返365睇，較埋alert

水手10.5細跌到1.66
唔買算

個球探係咁變 心血少唔嚇得

嚇死
fake完對家入啦

水手俾人cup3粒，乜撚野事

三箭俾多球

靚腳ready

4x1斷 柏雷2.5

推左落盤度 冇入錢再買即場

我札又糕

前鋒1:0

樓g前鋒goalllll
我札goalllll

小妹前鋒收息糕

水手10c ft pie 100

小妹札又糕木

我

Lm

入唔切前鋒 但應該會輸盤

爽

仁川好能廢

J league 會唔會太正氣

pie me

贏波輸盤

me

札GOALLLLLL

終於10角
9.5gel

派得

又贏

tokyo 1:2 開大ok?

朱蛇

花4:1

1-4

我花4:1

我啦

Gel 到

西花ng cashed

exactly 10 wor

櫻花食左屎

wtf 靚花又goal了

Gel 但小注

閪花連goal 4球 好癲

今日西花咩事

仁川對家紅牌

尚武又紅

有邊場尚武唔紅一個

好想係香港睇櫻花對傑志

傑志屌打

水手太廢 入左一球就縮

風ng

怯就輸一世
我無買都睇到呆左

11c

水手10.5

幫gel
thx

我了

12c

靜啦弱智

唔洗留啦

收皮啦好冇
咪講左10.5s 9.5b
個個都話派得

大 [11.5 個] @ 2.72

咁都執到

神船90+先10c

diu sor

派米青比佢地啦

派精比你班仆街個老母好冇

全南天龍 你唔好叫天龍啦
叫無波肥龍啦

Sor 小妹文盲😂

細注過關羊 大注單頭 豬

柏雷 三賤2x1 cashed

派未

玩到角膽咁癲睇唔到sor

反底

小妹維他奶cashed

睡覺真係no mercy

咁都12c 屌

朱蛇日乙有水？

自膠 睇左去星期日

媽媽

多謝媽媽啲角大

54客氣

430再浦頭先

你即係天父

仁川NG 劇本來了

5c

等等先

半場跳左5c？

札是但入多球，ok?

好似半5

Jm9?心跳突然變5角???

一開波有1c

下半啦

半4，一開波46mins 5c

照GO?

gun

跟

6c

6c 咗...

小妹仁川 糕

噴射機

then

7

入早左

驚

max 10c?

係蝕左水位

澳職又想買fg了

小妹仁川又糕

9c😅

札嗰場入多球
咁就日職全單

心跳突然咁刷得既

即場 no goal

4x1斷一關個心頂住頂住

9.5S 冰撚到完場

Ky追13.5s
如果足水

札入多球

下次4X4 LA

9c完派1個100
雖然機會好微

10

10c

咁又冇左1k🤔

9.5 s極速爆

有無追數水

追角細

唉 又豬重注

有冇興趣買12.5大

再追一追12.5s先

出左門口……

算了 今晚大把波啦

清水ng?

神船巧屎
不過現場真系巧正🤤

一追再追，12.5s 1.7x

鐵2.5gel

爆左9.5S

boom

爆左咪繼續追

應該12CFT

希望頂到3.5s😂😂😂

入了12.5S補血 希望頂住
驚了 爽了

1.47 唔追了

大家賽前聽聽狗會訓話先

老鼠VS 噴精機 好難玩

得番1.38 不了

老鼠

心跳識刷到唔g講咩好

普度斯基又柒一場

2.01敢唔敢

以為自己望錯點解鄭大世會係日乙
原來係真

等唔到11.5足水

唔追啦，今日d J1咁爆得，我的神船都半3全11，半4咪全12，簡單數學

乜撚野ratio黎

ky的思考領域

12c
let's see how it works🙇🏻

13c

屌 輸撚哂

好彩冇追多注

On撚9

1.83入到2.1都未入到 仲要開埋

等澳假算

輸6注

一次爆曬

輸緊兩球仲要殺埋角細...手足們rip

日本角大日

14.5高水

13c，maths is not simple 😂😂😂

追

14.5 3倍了

明明下半主隊狂刷
仲入角細

又係西面黨笑到最後

有眼睇嘅

14

你啱

佢去左睇樓了，見佢拎住700萬本票

有先見之明

擊殺角細黨

9up黨角細沉沒

屌你老母原來斷左場摩洛哥 屌你老母垃圾摩

法國同我老4維特對親都係佢贏

我話13.5嗰啲

比多c

20c未？

老4我反底了

屌你老味 9c 都入唔到一粒

刷角就唔入波🤔

半4全14

15

15c
14.5 3.2 cashed

小妹仁川札桄 2x3 cashed

16
17
18
19
20未？

14.5gel

追兩注角大高水真係有

15c

14.5 3.1

屌 幾驚補5都冇多c

無擔心過

屌你札幌有得入多球都唔入...力做小球

屌

Cashed

岩岩見識到個波出哂界都冇比到角球

呢個下午都唔買角細啦

On9閪波

補血
成日冇贏過 冇輸過

2.5/3s cashed

鐵2.5
我札
即場14.5

暫時戰績唔錯 多謝樓g既fgng同埋kybb既角 上番正數一定派 絕不走數

買條3x4 total 3k g chi you

小妹札盤 x 三箭2.5/3 大大力cashed

屌 掛住打機 1點7場角球全中 無買

小弟呢

218五個0 call我呀

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
河床先岩 10.5s 👍🏿(thx ky)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿
袋鼠9.5s👍🏿
秘魯9.5👍🏿10.5👍🏿（thx ky)
周10.5👍🏿11.5👎🏻
比勒9.5👍🏿
紐維e舊生 6.5s👍🏿
比卡超14.5s👍🏿

跟實了

已經買左

😂😂😂

飛狗姐係邊場

荷蘭

Haha

樓主澳職有冇心水

老鼠系讓到半一咩

奧當路雲係咪冇份踢

我刀全中啦
矛人理禾

想幫樓G含了

保保首名入球

樓豬救命

有一關幾正😂😂😂😂

want g
can tell me?

2隊刷角隊買細

有緣就會出了，賽前不出😂

阿仙奴成日半6全7,8 wor

算啦都係 之前熱刺輸3k 羅馬輸5k
cash out 算

你上返正數未？

5中4 1場都無買

如果3k可以上到40k
就正了

ky: ez la

希望哥雅心跳角大派返小小來

RB有受讓買

同路

我都反左 好似係
但兩場同你對 我都豬

新手想問下pps入錢通常要等幾耐先入到 同埋關唔關個金額事

想直屌win

上狗會娘查有分時段

通常即時
快手熄左個畫面就要等結算 通常1-2日

係馬會網轉帳果到入，即刻過數

唔關，3粒鐘啦起碼

乜紐卡素咁勁咩

上年入 岩岩到左戶口

求朱蛇帶領1650

我係上網入 等左廿分鐘都未有 想知會唔會我入錯野

紅鑽係一場過決賽？

打去問啦 我試過手快熄早左
問左要等結算埋數先過

下場一齊買

快手關要等結算
可以唔洗打去問 點都係得pps個邊結算，再無就等零晨3:45 一定有 pps個邊埋數會check到

我好似真係快手關左 姐係要等聽朝馬會結算完先過到錢？

唔一定
總之等啦

2個鐘到

It is the time for u to buy real fly

明白了

馬會好遠

再入過咪得

狗會無處不在喎

香土水 FC

快手熄左唔洗幾日 幾粒鐘就得啦 利申試過好多次

過兒

射精

Jet

客盤 細球
半00

原來燈占要客 死了

想要2.5

要fc 不如買即win算

感謝咁多位師兄解答

我今晚會入多幾球

0

買你0入球

想買jet fg

FC

你得頭 無腳架 OK?

客盤小注 驚左澳職

睇好老鼠

過2

點解樓主咁勁可以堅持每日開POST開左成年

我連輸兩日澳職 今場細注200玩下

我都係

又秒c

HI是油

送你大一格喎，

大家好

唔可以成日練心

1/3

2.5s

悉尼1:0

Fc 1-0

呢場唔練啦

爽死左

吊你個系, 2.5未足水

Fake or real goal

Goal！

係唔係保保入

一入細就入波 放棄

Jets d 後防同多仔一樣咁垃圾

嘉欣 巧耐無見

成班未訓醒咁

連高入

又棄
子軒分身

快手入多幾球

話時話，你讀完未？

噴精機快cup

講親都輸 懷疑自己係咪反手了

點解次次澳狗秒GOAL

。。。。

秒goal秒c

2c

等2.5再入

幾c可以買細

333

噴精機無出奧當路雲 ？

燈占
thu 水手 11.5 11c ft
fri 墨城 lose 1:3 ft
sat 下盤，你估開乜？
最強的燈係半格都無得走

4444

17.5s

日記呢個大家庭係用大家既愛黎維繫
你地既支持就係小妹開po既動力
以後定當風雨不改 盡心盡力 義無反顧 竭盡所能開post同大家吹水屌波😭
祝大家同小妹一齊然多d

8min 4c

入得1注11.5

樓豬

反手狗

Thanks mama

無日記我實痴左線果陣

俄主都入埋

悶唔悶，上個week又咁講，前日又講，今日又講，save左段野？

陸軍

飲啦

角大日是咪唔應該買細

ska 1:0 2c 9.5

新加入開始追post
齊屌狗會

自己講完有無嘔

冇盤 唔敢買

謝A 好球！

有冇水呀 唉

西甲好似幾好

好肉麻 88

11.5買左😅睇下有無15.5s 先

頂住半主，ok?

我買左13.5s...

咪賭啦屌你世正

摩迪又3.5s？

雖然樓主段野好嘔心 但好真

On9
咩3.5s
2.5s呀

尋日你11.5s 爽到個仔有無打筋斗？

then ttg 3 ft？

6軍1:1

摩迪同隔黎燈俠有乜分別

on9 等緊補飛
on9
1k away +0.5/1
on9

你依加都⋯

冇架，所以？

神允許他照耀大地
你識d乜？

讀完好耐啦 就係返工忙到仆街先唔得閒上黎
呢排忙到日日做到9點10點 但又想上黎屌下波

爽？我又買左半1:0同上盤，1:0 2:0 ft 😂😂😂

55，你叻

想睇對決

你不是有一堆組媽養活咩？

我同你媽？

呀
被goal了...

佢地養我

有咩即場心水？無mom到po 打緊🀄️🀄️

咁你仲要做

主win

睇錯 佢地賣瞽出去做鴨養佢地

佢有幫手打氣

6c？

你同燈俠啊，我呢d小人物出唔到場

買幾十蚊都唔俾

收到 買100k先

阿德一定duck，你強項啦

客ng

d角係咁上 點買好

聯合組媽最盡責

D闊太夜晚先得閒 晚晚做到9點幾10點 無晒精力 先養得起佢地

等唔等到12.5

其實上黎跟嘉欣搵食咪唔洗做鴨

13.5照要了

轉兩次賠變左1.57

冇錢

做咩成日jer摩迪子

有無人要六天工作

想溝KY

g

識食人妻

原來射精傷左幾個正選

番緊

做緊狗 但今日番早

半8了

地盤?

9啦7頭

7天here

我絲打黎

係因為我要左

究竟有17.5s未，好大力準備中

我做緊服務業姐 放假唔借放禮拜 一個禮拜一日假

有啦on9

17.5了

女人都做得地盤 大把

噴精係咁送角喎

驚咪咪撚買

想半場達陣

11.5gel得未?

11c ，gel gel佢

驚緊 都係等85分鐘再買

17.5s 有2.13又早入左

老母反手可恥

36分鐘 11角

洗唔洗咁燈呀我

噴精咁都唔入

乜野呀，我有買11.5 14.5s 17.5s

落雨 要停c了嗎

超大雨

燈占發功

咪係 咁都尾

唔會

其實個17.5我都係咁易講下姐，點知又真係有

搵唔到位入角
大雨到咁腰斬啦

求c舞黎，個天話ok咪落雨law

完半場先，ok?

郭伯母 你話事啦

。。。all in jor 身家

gel左11.5先

95搭8

驚乜，最多咪爆

客ng allin

驚乜 最多咪攬炒

11.5 gel

佢試下出20.5 我買20k 小

好耐無見

18.5s

吸死氣火

霸氣

要跟了

試下12角完好過啦on9

Hi mama
發現玩角好過玩盤
比起盤 角馬會冇咁多陰濕嘢

落大兩斬左佢快d

13C

笑而不語

停雨

半13全？

14C

你計過盤就知
除咗今日場札幌on99

14c

20.5出現了..

次次兩個兩個角咁上

20.5出現了

點 買廿k未

1.61點買

半14全？？

13.5 gelllllll

入半注2.5

急屎 唔等了

果然係13.5照要

有足水先買，驚東咩？
有20.5 call me 31800000

19.5s要唔要得過

要得過

Gel